整體黎講，邊間U既Engine 最勁？

HKU
HKUST

咁都要問？
恒管engine先最勁

IVE

中大

CU

City

CityU CUHK 永遠稱霸

CU!!!CU!!!CU!!!

HKU/PolyU 都要行開

你班bba肯滾出城大未？ 你地係city 工程既負累

科大勁乜，比中大高一分就勁過一大 ?

#真CU
#香港只有一間大學

禾城核工全港最強
科大化工全港最強

自大既科大仔
要俾band3哥哥調教下

HKU/Poly

HKU

見個排名笑到我仆街

後悔無簡核工